新約家居寬頻，sales 請入

單幢舊樓(非唐樓), 新簽家居寬頻，sales 請報價

搵我老電既朋友幫你啊